區選臨近，如果再被無理DQ或被鄉黑恐嚇襲擊，一定私了負責DQ的人和同區另一鄉黑建制議員，唔會再俾佢哋自動當選

區選臨近，各區有義士冒險參選，爲了保護義士，我哋要同政府鄉黑預先發出警告，如果和平方法参選也被無理DQ或被鄉黑恐嚇襲擊，我哋一定私了負責DQ的人和同區另一鄉黑建制參選議員，唔會再俾佢哋自動當選, 最多變成無議員嘅選區！！！！！

自推10次

推

1

push

2

3

4

5

6

7

8

9

10

提名期今開始 政治素人群起重奪議會，新一屆區議會選舉於11月24日舉行，今日（4日）起至17日接受提名